有無方法有系統地為所有在囚手足提供安家費

我先提出少少意見
1. 跟刑期去配給金錢 例如以日數計算
2. 可以於服刑後一筆發放 / 逐月比手足既家屬
3. 由可信賴既團體去籌錢及發放
4. 法律上既問題 例如比政府告提供資金去犯罪等
5. 政治考慮 咁樣做預左比蓋屍話收錢抗爭
6. 中共會搵方法去凍結資金 例如星火比人告洗黑錢

歡迎大家集思廣益
錢真係唔係問題 點樣去分配先係難題

其實point 4應該係最大concern
星火依D都可以搞到凍結資金

推

外國勢力

成個過程移去海外

可以 但嚟個方法需要交稅

本地基金一定會被搞，你諗海外成立基金再滾大條數好過

要搵台灣人做

搵燒生係台灣搞之類得唔得

海外應該較為可行
但要搵有公信力既人/團體搞

讚成，
大家夾錢比手足，
戓比佢哋屋企人都好

屬於香港人嘅書店

pish

幫推

入post

買左啦

Agreeed......
A legitimate Foreign Trust Fund

離岸户口

搵美國手足喺美國設立支援香港民主運動基金，然後搵反共嘅國會議員做監察

可否台灣搞，我哋捐去台灣？

With volunteer CPA to audit.

推！

樂多義士家人都藍既有d仲要趕埋佢走
直接俾義士出獄後攞好撚過啦

台灣金融系統未必夠完善喎

總知跟足規矩

其實澳紐加英全部各搞一個都得，變咗全球港人支援香港民主運動基金。每邊做得夠大仲可以做埋 lobbying撤走被逼害嘅手足

咪就係。

呢個可以比手足自己選擇

我自己唔識依啲
希望大家可以Brainstorm

push

唔一定台灣，總之係外國，中共搞唔到嘅地方

希望612基金又或者辦台灣保護傘的黃國桐律師可以負責搞
有公信力，大家可以放心捐安家費

係台灣開戶，可以用西聯匯款入數，港共無得嘈

認同 但要小心地做

港共連星火都可以搞 普通人更加要小心

所以一定要有律師團隊幫手
先解決咗可能會出現嘅問題
唔係死硬

安家費?幾錢一個月先合理?
一陣僧多粥少，每人分得一千幾百一個月，咁咪笑死人?唔好講到無限金錢啦，除非你真係有條大水喉

安家費唔太需要，講真，緊急嘅612 都幫咗
反而係出返嚟之後需要工作機會

幫手推

海外基金真係最保險既做法
而家我知道世界各地都開始有香港人組織NGO
比錢佢地去搞係比較好既辦法

海外越黎越多港籍團體，之前打國際線果陣有幫手
可以揾佢地搞

正路
大家聯絡一下各地既港人團體
之前佢地都有份打國際線

有啲blockchain係匿名方面做得唔錯 有得諗
加上係海外 港共吹你唔漲
世界各地嘅手足又可以參與

黃色經濟圈開始融入大家生活，點樣可以行多步？

推 手足唔係condom

推依個

推行動post

唔好喺香港搞，由台灣/外國